巴絲知唔知到邊到有得賣蝴蝶風箏？

求救
蝴蝶形狀既風箏

淘寶

唔淘呢 香港

郊野公園嗰啲小食亭

巴打有冇印象有蝴蝶shape既風箏賣？

印象中好似有 去睇下無妨